陳詠謙都拎到填詞人獎，對林若寧、小克公平咩?

個個唱片公司都貪平搵陳詠謙填
搞到佢產量多到拎到填詞人獎
同期又高質啲嘅詞人就咩獎都冇

我叻仔我可以肥